其實大家點睇催眠

依家見大部份都係占卜呀八字
唔知大家點睇催眠呢

睇啲台灣youtuber分享過
好想試
但唔知香港邊啲真係ok

淨係睇AV見過

香港就真係質素參差 要睇清楚先好join

好廣好廣，可以睇下 derren brown

一滴。。。兩滴

Ching 係咪睇得av太多呀

如果可以忘記煩憂的話真心可以一試

香港真係好多負面嘅新聞 不過我覺得催眠係令人識得面對煩憂 多過令到人忘記 因為果啲嘢都只會係心裏面

滴滴血咩lmao 😂

我都想試下滴滴血就做到咁嘅效果 可惜我道行未夠深